點解人類勞性咁重？

痴鳩線
住層樓啫
都要比成皮嘢請傻鳩嚟「管理」
唔通無得比人屌唔舒服
仲要叫管理費
諗落真係難聽過粗口

無力反抗,

依家依啲應該都算係自己除褲比人屌喎

唔係叫大堂大使咩

奴性

打錯字